突然！！其實大家有冇諗過反圍？

第一張柯士甸道 龍木球會個度
第二張漆咸道南個頭
其實可以手足落去開花喎
我個人認為其他區開花 一黎手足人數唔夠集中，二來遠水救唔到近火，三黎其他地方會有狗力增援，與其想分散埋大個頭警力，到不如直接係附近popo啲防線反圍返班撚樣

光復香港 時代革命

兩幅圖講撚反左sor9

1

2

tui

圍住之後係咪有主動行動？一陣又俾軍師話畫面唔靚破壞區選

依堆車爆晒佢睇佢地點走

附近有軍營

救人要緊啊嘛 又聲波炮又剩

解放軍若主動出黎 即是違反駐軍法

我覺得有得諗

18區開花分散唔撚到tst狗力㗎喎老實說

呢啲地方唔撚block 佢地可以full彈藥
唔似暴大

所以？？？
琴日出嚟己經犯咗

直接燒車斷軍火先有用